俾個地方我 依家即刻去

1. 香港境內
2. 九龍
3. 有車路可以到

即刻出發！

九龍公園

安達商場

西9龍站最底層

槍會山軍營內部

出發！

樂富米線陣

香港公開大學

元朗利群樓

慈雲山上面嗰個獅子亭
有車路去㗎

柴灣華人永遠墳場第五段第三行第八格

火炭嗰個？

濕地公園

地質公園

咁快

紅磡觀音廟

車公廟

魷魚灣村
唔該張相可唔可以有lihkg id

紅磡警署

石硤尾報案中心